好認真既post,呢幾日個頭後面，右下方成日痛help

右邊後腦個個位 點算
有無高登大夫教下我點做？

我都試過前2日
我係痛一秒又唔痛
第日就無事
你食粒panadol頂住先啦chibg

好
得你關心我

因為我都試過
好辛苦個日

我日日都係咁

點頂到

找左數未